莊思明： 楊明鋪頭大排長龍 多謝支持！

唔知啲垃圾湯入面有蟲會點

哦， 睇下食到幾耐

啱啱經都幾多人排

隨時唔駛錢有湯飲
甚至派隊有現金津貼

強國最喜歡請職業排隊黨做勢

呢啲就要影大頭啦
你老母臭閪連登仔去m記都影相

係咪有野派咋

冇分別
兩邊都應該影

睇圖已經聞到支那臭棺材香

俾人串咩先叫排長龍 (黃店)

Agger

打電話報食環，見到過街老鼠綠色曱甴

咁叫長龍？？？
我屋企樓下間M記仲長龍過佢啦

未見過大蛇

算多架啦 平時拍開烏蠅

要排隊但入面坐唔滿人，有空位，代表咩？

你啲廢人請個點餐收銀都廢過人，手腳慢到
社企請殘疾人士都醒目過呢啲人

平時無人食，依家有幾條友排就當排長龍

和你影

製造排隊假象

報食環

三百萬藍屍
要教育兩成都唔易
另外八成冇可能變，黑警家族、鄉黑、共狗、低學歷、新香港人、金錢奴隸.....

人妖明真係好趕客

唔好裝修喇，等陣嚇到D老鼠出晒黎，佢連生意都唔洗做

十蚊麥樂雞仲多人啦

藍水啲腦殘飲埋我份

何況咪睇吓佢條軟飯金主燒銀紙燒得幾耐囉！

好多新移民叔叔同姐姐黃㗎

合發依家入唔到去啦,唔就腳都咁多人去排

最近重感冒去佢間鋪行返幾轉先
咳咳！

去影曬藍絲啲樣

睇下邊個係狗，或者藍店老闆

裝修佢間閪野仲俾佢draw到attention谷生意
佢呢間野有經過嘅人都知萬年怕烏蠅
炮台山個間從來未見過入面多過五個人

咪撚再玩膠講咩燉炳強幫人宣傳

屌食M記都要影

同意
根本不嬲無人
（荔枝角）

冇衝突..

員工都走出黎排

藍色經濟圈（只限一日）

由得佢啦，佢搏玩嘢咋

根本係請cctvb 班老臨黎排隊影張相
係人都知偽人的說話信唔過

好fair 既我地有黃色經濟圈 佢哋有藍色經濟圈

有新聞 頭一日半日係會有啲藍絲既
下星期仲有人排話我知囉

放過窮學生啦，target 返呢啲人渣生意

影大頭 好多休班警

冇記錯的話
行過第一張相嗰陣見到間鋪好細，好似得一兩張枱

上面個兩張笑死
kfc都多人過佢

射返兩三打tg入去先

咪即管鬥長命囉

放長雙眼睇keep唔keep到一星期

唔知如果有屎蜢會點? D湯仲飲唔飲得?

冇生意咪要裝修lor

好似話免費

藍屍真係排都排到咁撚肉酸

得小貓三四隻就話自己排長龍
啲偽人真係唔知個醜字點寫

玩得多過一個星期話你叻
味精湯飲多過三日都知咩事
送都唔屌啦

排長龍呢樣我唔直接話你聽，我用例子答你
Kfc

睇唔岩就睇耐啲，真係揀唔到都冇計

排隊點餐 揀個陣諗一大輪叫好多嘢 俾錢又諗一大輪 最後cancel唔撚買

10 個人就叫長龍

藍色經濟圈？邱騰華出黎屌佢地未？

咁叫長龍
好心啦 明知唔夠疊馬就好好地扮下可憐咪算囉
係都叫話好多人好多人
硬係要做到唔會少人得過黃色經濟圈咁
反而仲引人發笑
21世界都就完啦 用弄google係咪都唔識呀
閒閒地整張渣哥嘅圖 都多你唔知幾多倍

由今日開始全民杯葛M記！！

（統計）仲有幾多人食m記

曾經嘅連登仔幾有風骨
一出優惠即刻現影
同藍絲有咩分別

黑警旺角M記打人 老麥話CCTV壞左

五千幾個正評
一次優惠就當冇事

之前經過佢啲分店 夜晚仲有好多人食

會叫廚房整多啲

100分

原來係要捐曬啲錢 陰功

裝修完咪有生意囉
仲要連登仔用力曲線宣傳

其他藍店嬲唔嬲？
想幫手分化 應該去邊

張相幾時先？唔好同佢家姐一樣柒左都唔知

口講捐晒囉

黃藍唔關窮事

好撚肉酸

噉就鬥多人喇
少數派鬥唔過

最緊要新一代唔好比人洗腦 藍既等多幾十年都死晒

置頂呢個

直頭爭住入紙申請裝修

笑死我，要用到慈善籌款氹人去
入面咁少位，真係多人排就唔會影得個幾丁友

呢個真
如果連續一個星期都咁平
可能我地收得皮

Save HK - Facebook Group

搵啲人排隊排到長一長再影相

嘩 咁多人 不如一齊去排

咪各有各搞 你搞藍色經濟圈囉
睇下邊邊勁

龍門長期有人

班藍絲都係幫襯頭1 2次

應該整張藍絲文宣圖，話依家去幫襯就免費/買一送一之類

藍色經濟圈靠你啦

好柒

等佢自己收皮囉

唔使討論

第一次見呢間野有人排隊

咪好似亞視過30點咁囉
其實連登仔share藍店D相把撚咩，藍店係生係死who fucking care

請都唔食

真係無必要裝修。。。俾人睇下唔會有人去就得

全港人支持黃藍經濟圈比賽。

同黨媒宣戰。

登龍街排到街尾

屌都話亞視過30點一日咁多

攞臨記有幾難呀

1823有app
等食環同消防

邊忽長

垃撚圾！去openrice寫衰佢

你每俾廿蚊M記 中國就多幾蚊去打壓手足
多謝支持

推

我要飲例湯

其實幾好，撐下撐下先會燒到錢，唔通俾佢即刻離場止蝕好咩

大排長龍 幾個月之後執左就好笑

係就快啲開多幾間分店

第二日就拍烏蠅

智者

申請裝修不反對通知書已批

Waiter仲多過客

藍色經濟圈是笑話

反正都無人入去食，裝修都無用
就黎執架啦

你班鄉黑好唔想元朗人知區議會幾時開會？ 我就幫你話俾全香港人知

炮台山果間 一開始都唔多人幫襯，反而隔離幾間門口都多人

三百慢

班藍屍咪幫得個一日，有撚錢咩佢地

好多人排隊

邊個執笠就當認輸

有家長派M記飯卷

點解佢影會排長龍
平時經過拍晒烏英

pull

影大頭 可應係cctvb班老臨黎

藍色經濟圈係唔會成功架

佢影盡都係得5個你就知咩事

講之嘛 係人都識

叫廚房整多啲係咪等於溝多啲水落個湯度

咁撚近影就知咩料

咁我樓下大家樂都長期大排長龍

屌琴日經過無啦啦多左好多人
有一家大細
都唔明啲人諗乜
咁嘅閪湯都有人飲

好影唔影攪自己人

莊蟲買人排隊

唔係話做乞兒？

上次出屎魔法都仲夠膽食

冇記錯 宜家m記一個特價餐都就黎30蚊
樓下一間黃茶餐廳都係30幾蚊
點解成日有人講到m記平到100蚊可以做十餐

對藍絲來講好長架啦
平時都係我支持不過唔係住個區

入面位都坐唔爆

想餓死對家既話連呢個機會都唔好有

理西佢多唔多人，自己唔幫襯就得啦

對唔住 我唔係住響個頭

家中2廢中除左美心閪餅同東海堂 冇食其他藍店

我屋企有件藍到紅變紫美心日日食

Same here

每次睇住TVB 望到我 就當我殺父仇人咁

荔枝角果間好多人

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

去完武漢返黎,係咁咳 入去搵位坐聞下D湯味睇下會唔會好返先

見到楊明係九龍灣宏展街著交通狗拍戲
可以過去打氣呀！

狗改不了吃屎 著狗服拍狗戲

冇蒙面, 假警黎架

睇吓左下圖條龍咁排法又唔似入去食嘢喎
正常排隊都係喺門口排，點會喺店入面排

藍絲們係時候組織藍絲經濟圈
貼貼紙 出海報 出App

唔應該恥笑，你有黃色經濟圈，人地就唔可以有藍色經濟圈？

藍色經濟圈等於提倡港獨！

兩間都係藍店 你個人到底有冇標準

死窮撚食中資破壞黃色經濟圈，唔影你影邊個

利申 曲

咁藍屍都要食飯既

邊有咁多

聽到個名都唔想入去食啦

睇燉幾時執粒？

我唔介意你影人大頭
問題而家D飯劵好多都有M記
點解?因為夠多分店,夠平
好似龍門呢D免費飯,唔係區區都有
你叫D細路跨區為食個飯,車錢已經係一個負擔
唔該你解決左呢個問題先
未解決之前,你要影就唔該影左優品,吉野家呢D先

M 記仍然對抗爭有幫助 , priority 應該放後啲

未又係得一日排隊 由佢啦

楊明帶頭搞藍色經濟圈，間接承認黃色經濟圈，有違國家統戰方向，好大嘅膽

利申：見到楊明搞藍色食店先投入黃色經濟圈作為抗衡手段

剛才巴士經過炮台山店，冇人排隊。
得一日貨仔咋